拜登一定會贏，只係贏幾多，大勝可期

支持Biden, MCGA

一日最少一post

改名五毛JJ55699